[至少31名手足上庭！] 6月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 6 月 2 2 日 星期一】

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
10:30
👤錢寶芬(人民力量成員) #原訴傳票（#0813機場 藐視法庭）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤張(27) #提堂（#1128中環 管有攻擊性武器）
👥羅,黃(21-26) #提堂（#1111西灣河 非法集結、蒙面、管有攻擊性武器）
👤區(22) #提堂（#200330跑馬地）

🏛東 區 裁 判 法 院 5 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕝14:30
👤譚(38)🛑已還押逾10天 #判刑（#1014中環 普通襲擊:疑沒企圖跳閘；涉摑港鐵職員莫志富;20200609罪名成立還押）

🏛東 區 裁 判 法 院 9 樓 1 0 庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕤09:30
👤徐(22) #審訊（#1112銅鑼灣 管有非法用途工具:𠝹刀、鐵釘等）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
🕤09:30
👤吳(19)（#1031九龍城 管有攻擊性武器、沒有繳付車資）
👥李,譚,郭(22-24) #提堂（#1031油麻地 管有物品意圖摧毀財產、襲警、阻差辦公）

🕝14:30
👤謝(30)🛑已還押逾8個月 #轉介文件 （#1013旺角 意圖搶劫而襲擊他人）
👥胡,李(20-25) #提堂（#1110旺角 管有物品意圖損壞財產、管有違禁武器、非法集結:鐵通）
👥陳,梁,潘(17-21) #提堂（#1027九龍城 管有非法用途工具、管有物品意圖損壞財產）
👤勞,梁(17-20) #提堂（#1224尖沙咀 襲警:涉磚）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 1 0 樓 1 3 庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤韓(25) #審訊（#0806深水埗 襲警）

**由於手足親友要求低調處理，已隱藏其中一位手足名字🙇‍♀️🙇‍♂️

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院 6 樓 8 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
🕤09:30
👤鄺(39) #審訊（#1112九龍灣 襲警:涉襲擊警員謝進鴻）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤鈕(19)🛑已還押逾3個月 #提堂（#200229旺角 襲警:涉向警員A擲水樽及用長棍襲擊）

🕝14:30
👤李(27) #判刑（#20200204旺角 公眾地方擾亂秩序:涉堵路；20200601認罪可保釋）
👤蕭(28) #答辯（#1031旺角 襲警、管有非法用途工具）
👤曾(16) #答辯（#1031旺角 管有非法用途工具:700條索帶）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👥楊,吳(19-21) #判刑（#0921屯門 無牌管有無線電通訊器具、未能出示身份證）
👤張(19) #審前覆核（#1111屯門 管有非法用途工具）
👥關,林(20-25) #審前覆核（#1103元朗 管有非法用途物品、管有攻擊性武器）

🏛屯 門 裁 判 法 院 6 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕝14:30
👤王(25) #裁決（#1013屯門 管有攻擊性武器:伸縮警棍）

＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:30 屯門裁判法院第一庭🐶陳天賜(46) #提堂（管有危險藥物:K仔）

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

推

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

法庭要人

多謝手足

推呀推呀

push

到

上次去到人多到無位入

可以參考分流投票
朝早9:30亦都會少人啲

多人到冇位入都算係好事

Push一push

希望呢個唔係電台

開台

推一推

有異議喎

Why

PISH

係味我理解錯 電台係指推唔到熱門嘅post軟係單純電台

why

問容祖兒

多謝晒

放心啦,我地電台為嘅就係一齊傾計然後推上熱門

係前者

前者

原來係咁 我誤會咗自膠

一齊開心些牙啦有心水歌即管些牙出嚟啦

幾時開得成感情台

我會啊

不過成日都成人台

大佬

油dee

yo

開成人台先啦

佢係邊

yo-yo ma

搵佢

第N屆寶家軍格劍大賽

你地格啦

禾系真絲

諗起佢

你介紹嘅

你唔係有聽過咩

有

不過你介紹得嘅，我會搬返出嚟些牙呀嗎，give u credits

Push

手足們肯幫推

一齊吹水

民謠都係有神奇嘅魔力

請問可樂係咪奶共

太古

可樂好似係太古嘅

太古係咪奶共

以前話要支持的 而家呢

近排聽咗呢一首日文歌

反

維他淪陷 連可樂都唔可以飲 my 飛佛吖

如果認真起嚟

其實你差唔多唔可以生活㗎噃

百事又武廢污染

國泰係唔係奶共

紅色的

聽日見

唔明 仲記唔記得中學英文書有一篇文系講可樂同綠箭香口膠

國泰係太古嘅 咁太古係咪紅

呢個係香港97呀

求求一播歌就一鳴驚人

瘋狂洗腦歌
之前我考試 唔知點解一開場個腦就不停loop
哪吒不怕海龍王 幼獅不怕鼠和蟲

想死啊 一落筆又哪吒 好彩係最後一科

某啲歌真係好容易入腦㗎

我想飲檸檬茶

華人永遠嘅天皇巨星-鄧麗君系列

如陽光伴我

雀巢 陽光 維他

維他一早淪陷

鐘意聽王菲唱佢d歌

我鍾意聽原版

你好日唔開po,一開就熱開

仲有雀巢 同陽光俾你揀

重可以飲乜

自己沖

水

好多茶都係大陸黎

要飲台灣野

百事

茶餐廳邊間好飲

有可樂

飲珍珠奶茶

龍門

你唔睇新聞百事中武肺

up

有武肺

下次send 幅相黎先

佢up咩鳩

願將歡笑聲 蓋掩苦痛那一面

飲奶蓋

英文版

聽講參加咗蘋果嗰個拯救隊

係咪真係有改善呀

His power powerful

照飲
飲完做白事

鍾意飲奶茶多啲

真心好食咗架

查實我未去過法庭支援 唔知手足有無得食外來嘢
有無掛住d咩食物

鄭國江啲詞真係

我話唔嘢飲

你係咪就係嗰日啲食客呀

佢話30蚊

你估吓

我話唔要

佢話我係咪睇電視

屌佢老味都on99

完

重點係而家有冇維持先

我近排有去食過幾次幾好食

咁即係話蘋果成功咗囉

係喎

救世巴近排榜上有名喎

上年食過個all day breakfast好似亂葬岡咁
上個月去食擺得好整齊

咁又真係唔同咗喎

咩榜上有名?

畀人點名做泛民打手囉

唔講佢黃唔黃先，以茶餐廳嚟講算唔錯，會返轉頭囉

咩事令佢榜上有名

得閒去試下佢而家嘅手勢先

好似啲人討論泛民嗰啲嘢

今日無啦啦又俾人話係泛粉

明明我連陳玉娥都投都冇投過泛民

上年真係麻麻

我俾人蝦

here

劉慧卿：香港自行立法國安法才是「正確的路」

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

D沙好律似嘔吐物,沙爹牛面似餿水

畀人話係5毛唔得

而家畀人話泛民囉

上次嗰個要佢執笠嘅巴打，唔知有咩感受呢

沙爹牛真係唔掂

好似冇見過佢捧泛民喎

who

頭先去咗食すき家
有件事幾得意

由五毛list轉咗去泛粉list都算係一種進步

艾殊利楊格

有咩事

近排去食都好返d,個湯冇浸過d牛

我唔知啦

但係好似冇見過你講泛民㗎喎

我有時係d屌泛民po度幫下口,可能因為咁

我都幫口講民主黨啦

又唔見我變左膠

美國民主黨

沙爹牛麵，吞拿魚玉子燒，油多

有幾次泛民俾人屌我鬧埋一份
即刻有人話泛民打手救世港豬都咁講
證明真係撐唔落

講

CLS

Democrats越玩越大

我叫咗個咩 蔥牛蛋飯
食完 先提我 話隻蛋去咗邊
我先醒起 比漏咗隻蛋

打手定拉手

個咖喱羊扒都ok,我唔明點解佢個咖喱俾人屌到咁

拜登

我覺得反共又變返美國共識，但係我對於呢一個人信唔過囉

下次補雙蛋

我唔係失敗的拉手

Inevitable

應該係話個咖喱汁凍姐

可能我上過五毛list個底花

佢應該一早提我
話晒我都係做老板

衰鬼返來了

話唔定整蠱你呢

對支那一定要夠鷹派
就算China joe反共d手段一定唔夠辣

cc

冇 有人點咗烏冬食

如果佩洛西出嚟， 就算我變左膠都冇所謂

一定係咁

老闆 你上次爭我一隻蛋

豬手

睇嚟大家都覺得侵侵輸硬喎

上次都係咁樣

但係結果呢

所以世界永遠充滿不穩定因素

不過曾經有預言話Trump Trump 係最後一任美國總統

聲援

每個法庭都要人

Pelosi我都ok

有班左膠吹到話想Michelle Obama出黎選

預言就

下次唔請佢食飯

我仲係覺得佢會贏

咪搞我啦

如果係佩洛西出嚟，我即刻轉軚屌侵

人哋不嬲都係反共派啦

咁小氣

都話比人食咗

美國會亡國

我諗要睇下燒生點睇囉

話唔埋啦，點都好，美國應該會對華強硬，畢竟經歷過繼二戰之後最大傷亡

小驅

講咗係珍珠港時刻啦

佢後生有幾分似deanie姐
佢反共嘅style同侵好唔同

閨家個豬手好好食阿

真係睇唔透

想食

下次要佢請

就算佢哋兩個係冤家，但喺對中國政策嗰度係一致到呢

佩洛西好似仲要叫民主黨同Trump 一樣強硬啲

夜寶

你覺得邊一邊會贏

似乎共和民主兩黨有曬共識

覺得侵而家未輸曬，但危危地

希望我燈啦

呢個好似係兩個黨之間嘅唯一嘅共識

cold war嗰陣時又係咁樣

沉默嘅大多數可能出現呀

仲有幾個月,上年我地6月同11月都唔同形勢啦

無法巴冇咩上水

你啱，日日都有新鮮事

pelosi媽媽上到位可能仲鷹過侵侵

好好食又好平
一個餐連飲野同湯加兩個小食都係80蚊

我仲以為香港人權及民主法案凍過水

佢應該成功戒登

我諗都係

夠膽喺天安門嗰度獻花，佢好似仲要畀中國捉過

恭喜

佢撕文件個幕

係 比中國拉過
上到位 第一時間搞掂中共先

經典

分分鐘仲犀利過Regan

上年由話立法到過眾議院
俾人拖住上唔到Senate
到突然加快表決再等侵侵簽名
908,1014兩次大型遊行集會

成件事扭咗好耐

真係要佢請

すき家係咪黃店

個個都戒登唔係好事

佩洛西嘅嗰邊係快啲嘅

共和黨嗰個就拖耐咗囉

有咩小食 豬手係咩味 禾好鍾意食豬手 新年飲茶一定食 橫財就手

拜登收皮

後期高登

明明有咁多總統候選人

最後都係「大局為重」

就快玩膠成主流

已經有兩個post 玩1M (1萬）

外資冇表態，你當佢綠囉

去加藤屋要佢請

唉，唔理想

我屌

哎呀

拜登食屎啦

阻唔到㗎啦，我都灰心啦

掛住上年嘅連登

拜登做咗總統，以佢嘅身體狀況，都唔知做到幾耐

返唔到轉頭啦群魔亂舞，就快五毛pr 都可以笑返我地轉頭

蓮藕餅,豬扒,炸饅頭,麻辣豬耳
佢個豬手好淋好入味

聽日又去食先

其實越有心越唔應該戒..五毛膠已經多，有心嘅人仲戒埋連登會更差..唉

做副總統嗰個著數囉

老羅斯福

唔好棄登阿

藕餅炸饅頭會唔會太飽
影張相番黎比我please

好多需要人嘅post都上唔到去

但幫我地最落力個幾個又係共和黨

五毛果d都唔係膠都未見識過AA膠

我諗黨安法執行嗰日應該就係熄燈之日

我會留到最後嘅

總之tg一堆人話棄登，咁只會令登無曬正常人

又做cd-rom 原來唔係99

佩洛西嗰度寫個控制權喺佢手上呀嘛

但嗰幾個共和黨鷹派唔係話事人

又話人9

一人一篇我的心聲轟炸連登站台

tg都有唔少打手

心累

呢度40幾蚊炸,個咖喱好好食

滲透係共產黨嘅絕招嚟㗎

仲犀利過蘇聯老大哥

唔係 睇清楚 唔好借刀殺人

深夜放圖

下次唔食

好

呢杯咩

我唔太鍾意tg 最初期已經非常混亂

最怕黨安法落地個陣佢地玩懷柔放軟手腳
由得連登繼續講,搵五毛Pr分化玩膠

就嚟就變舊登，波台風氣侵連登

Hawley地位好似唔夠高,但

Rubio BBPompeo BB

我都係用嚟做任

唔多用tg

一半一半啦

連頭條新聞都唔畀喎

Me too

鷹派

凍啡

好撚勁呀屌已經勁到整咗個反批鬥嘅風氣出嚟

竟然仲有人覺得依件事要包容

包容

又湯又嘢飲 好耐無見過喇好正 食飯最緊要有嘢飲

因為佢地覺得連登係玩開膠要keep 住玩膠風氣

做得越核突越好

我覺得黎緊可以帶風向分化
支那為咗保黑警攬炒香港打爛飯碗
唔知呢個論點work唔work

左右逢源兩面夾 綑綁連登仔

想含

要教下班人 唔係樣樣都係膠雖然我都唔識 所以唔曉玩以免製造唔會

屌

上次未畀自己友屌醒咩

個湯仲要冇味精

屯門個間俾政府同藍屍玩到收咗皮得返炮台山
以佢價錢同質素多d宣傳生意應該仲好過燒山間時代

我已經係其中大個1m post 見識過啦屌

其中一個*

其實我一直都諗緊直接話對方攬炒去反擊保皇黨

me too

我覺得，純粹個人睇法：如果連仔未落入他人手裡 最好嘅辦法 另起爐灶 呢個地方由得佢腐爛，比共產黨打飛機。

你呢 大佬

有無飲檸檬茶 好唔好飲

一時時

睇怕要諗定後路啦

但真係仲有d真大愛連登仔未醒

本身呢度就係另起爐灶嘅地方啦

不嬲都係諗住用邊緣化嘅策略，搞到敵人越嚟越少呀嘛

又錯字誤會誤會

tg 查實又真係好混亂嘅

左膠

鬧得仲勁過呢度

但唔知可以點樣比到真連登仔入場

佢鍾意可以開幾多個account都得㗎嘛

i know but no other means to get ppl back

其實每日活躍人數有幾多呀

最毒最是無敵

不如問連x 公佈每月數據

左膠就起曬沙漏果個post , 假膠五毛pr 係曬波台班on9到，今日先叫做同其中波台假膠和解咗一陣

Alexa 排名仲好高喎

藍屍有時都會屌保皇,但一致撐狗
如果可以將攬炒責任spin落佢地保班狗度應該搶到好多游離派

問題係連新登都唔知點起到

波台係咪冇波睇到要咁啊

波台好慘被毛毛搞臭曬 明明大球場果次好振奮人心
次次開po都會［天滅中共etc］行頭⋯⋯

就算起左都係會有同樣問題

本身就係佢哋嘅責任

係警暴搞到啲人越嚟越激進

唉，成班on9當有趣咁都唔知現實上佢地係乜人嚟

被陷害 喇 佢地比較有感情

但另起爐灶又要一段時間先聚返人數
對方一樣會滲透,而且一開始就滲,仲難搞

要救連登要多返高質策略po
起碼令人覺得上黎會睇到fb,tg睇唔到嘅idea

冇飲過,聽日飲完話你知

依個就係問題啦屌

起碼初期聚左班正常人先 不過都係理想化左件事

而家咪有波睇

應該冇咁誇張啩

話時話，波台有無手足

有感情

依家d論述好散
好多野明明有哂位入都冇人講

妄想被陷害

tg我估未必個個睇 太混亂
有睇就唔會唔知著黑衫 白絲帶 etc

其實之前小馬話諗過要將啲舊po拎出嚟翻炒

呢個idea都好似work

感情澎拜

有手足

上次咪有成班人讚同嗰個屌波台po咩

研究到條熱門algo係點未

唔係 費事解釋 之類 清者自清 後來就激烈反抗 最後就對立我咁理解

邊個？

未研究到

目前而言，標題好重要囉

我成日拎出嚟講嗰個post喎

我剩係知傻鳩n Ben 出曬名咋

點解波台會變成咁？

俾條link 睇下le

我都好少睇
Dresscode行動好難搞得起

全民口罩日

你tvb個月經po次次都熱門到

我哋好似講過呢個post好多次喇喎

我都唔明白嘅邏輯係乜嘢

聽日諗住開個po講下呢d行動問題
咩活動會多人咩活動試過唔work...

希望開得成

旁聽師

常客啊

開始拉人入寶家軍

佢本身就係

收會費

fat fat

標題夠catchy?

cls

catchy咩

我估都係夠多unique user

幾時到你宣布參選

天元絲 之前話呢個post可以邊個重開都得喎

III抗爭文獻館III (持續更新)(收藏、廣傳)

軍費

unique user ？

不如大家幫手好啲嘅標題啦

追咗好耐po

今日比較少人喎

因為已經厭倦爭熱門了 連登仔 熱門都未必有行動
反而tvb 仲係運作緊 好事好事

因為我最近又睇咗波台假膠出嘅post,又係類似嘅

即係來來去去都係寶家軍幾十丁友怒push, 吸唔到街客都幾難上熱門

類似呢個post？

咁神心

呢個月經po都幾吸到街客嘅

有個之前同我講叫我整多啲呢啲post出嚟喎

又係常客啊

tvb 線開始重建返

DKDN

我一個鐘冇上已經冇十幾頁
做cd rom先

又做

全部都係你既人

上到連登熱門始終會多人知有呢件事
依家最慘係多人行動完連登都冇人講

食花生

推手圈真係好細

Qg

波台假膠破壞力分分鐘大過五毛

Qg ？

所以我嘅觀點係
有無聽過 conditional relex
train到連登仔指定時間浦頭拎資訊

呢個post而家直情好似pin左係cc台第一位

我諗洗地組已經成功train 到九點

下

全部都係阿寶嘅人

指定時間分享快樂
不是肉體上
係心靈 慢慢幫連登仔修補受傷嘅心

未夠
目標係 1900-2100
2100是任務、姐行動
1900食飯時間就係 連登汁撈飯

同埋今個星期洗地可嘗試放手
按以前玩連登模式推po

推手圈細到

我諗黃金時間係從七點至十二點

好似我地每晚九點推po咁?

以前每逢wkend有活動呢個循環係好事
大家都好奇呢個禮拜有咩搞

我哋應該早啲宣傳活動

起碼唔會咁失望

我挺寶我驕傲

難分真與假，隨時出事

屌

係啦

9點睇完嘢應該要開展自發行為：例如 twitter 任務 tvb任
另外 最近我在想受眾嘅問題
假設twitter主要對象係美國人
咁twitter 任出現要係大約美國時間八點 大家都鍾意返工前look手機 如果我地可以搶佔twitter辰早時段可能會有不同效果

毛澤東： 政治的首要任務是區分敵友

link

有冇人覺得波台狗都幾硬膠膠下？

雖然好廢下

In寶we trust

yes 就算cd rom 都知道9點熱門或事事台有資訊
7點有花生或心靈雞湯就更perfect

十三正

少到呢

啱嘎thats why一早在研究 今日熱門個玩法

屌，假膠post 就算啦

唉，攰啦，訓啦，早抖

除咗你所講嘅時間因素

我諗標題都好重要

早唞

早唞屁屁

所以歸納番：我始終喜歡1900做完嘢就可多d時間連登食花生

又係

同埋d活動唔可以狂repeat,主題要鮮明
依家搞得又散又模糊又臨時,好冇吸引力

記得上年年底有做event嘅手足出聲屌過

無辦法中無可耐何的扮法、連藍絲pr 五毛都呃曬入黎睇原來真係有呢樣嘢

Twitter回音牆效應都係一個問題

晚安

creativity

係好重要

香港人不嬲都係睇標題㗎喇

差唔多全部都係自己人rt

Good idea,有咩恆常系列可以搞呢
連登仔應該鐘意花生多過雞湯

有個routine就可以有方向感 不至於迷途不知返

不如直接將品蒽嗰個翻車新聞搬過嚟啦

agree

有手足話 玩twitter都要用vpn set時區 咁受眾就會好唔一樣

喺twitter set 地區就冇用嘅

我個打機po炒唔起 而家要靠五毛樂園
呢個非黑即白 一定必死無疑
拿命來五毛

一齊set

1013個thank you world活動cancel咗之後就冇再搞返

依家係大好時機做返呢個行動

想問吓唔可以帶水 但係要帶水樽即係點

vpn可能有用嘅

禾diu屎你寶哥 個post上個月你都特登搵返嚟quote返我 咪搞我喇咪講咗要做暑期功課

冇睇開,係咩黎

萬事小心

我以為你唔會上水喎

即講述牆國無法控制輿論嘅moment

Hi

要易入手 淺黃牆頭 扮黃都可以玩
有齊素材 例如靚靚連豬thankyou 圖
可以係一連幾日ig challenge
我無咩創意

Tg佢

咩驅使你過多咗成個月嘅post都要搵返我

分散風險

不如 你都開po啦

好掛住你呀

走啦咪阻我做功課先

唔好走

走開gay

好奇心

連仔del 撚咗我個爆1001嘅post

有心理陰影

玩嘢

which one ？

係

你過嚟放鬆下囉

唔gay

i see

連仔被人發現bugs不老皮

我有 咪放低咗個正皮

都冇人加密度咁嘅程度呀嘛

chill 下

你個名又紅又藍 不了

要嘅你地個個都比毛mon實曬
雖然佢地個腦未開發的曬不要小心好小心

「其實而家仲有冇必要打街頭戰」
好似係咁都唔記得啦
早兩個月 post嘅

啲巴絲超理性討論 冇屌我帶風向

可以整唔同國家民族服飾嘅連豬thank you圖
應該會幾好反應,外國人睇得幾開心

我識少少設計但唔太識用電腦整圖

要保護裏面某dac

Google 搵到但入唔到去

tvb po 冇問題啫

都係叫人做任務咋嘛

不過咁玩人好似好衰

個ac兩個人用 咪又紅又藍囉

懵撚

你真係識啲嘢平時係咪拎住杯酒望下海景，攞部b&o播歌 chill到

你係紅dee dee 定藍dee dee

真假難分

紫dee dee

dj pepe 推薦

唔可以帶水或飲品進入受管制區域，但入面有飲水機

小儀

saved 小弟淨係識plastic love

淨係連登玩已經可以炒起曬個ig
有八千人死忠投票喔
時期唔可以侷限一日 要一星期

其實呢d畫面抗衡BLM最有效
BLM 打打殺殺好厭惡
或者71 搞個good bye world ig challenge
已經失去曬自由 遊行無曬 人鏈又犯法 唱歌又犯法

btw 之前 武肺bbc搞個聯合on air 唱歌支持醫護

呢個都可能有得玩

全世界港人on air 一齊唱榮光

不過dj pepe 真係city pop 達人

唔係玩人 需要安全

幾得意

恐怖

唔明

又可以save 埋做#standwithhongkong 圖

唔使成日用呢張

hi好耐冇見極速巴

紫花油廣告

唔係加密玩人

所以我係紫花油

比tvb團隊打柒 變成紫色

有得諗

聽晚有無任務可以聽日開始 推idea
大家一齊參與討論 有投入感會更有效果

七點嘅花生po 不如就用翻車新聞

推！

訓

邊一篇

你唔會咁早瞓嘅

406

bye bye

唔通係到傾通宵 幾大都話訓

早唞巴打

bye

早唞伐巴

絲喎

今日已經講到爛喇 連gif都有人出埋

早唞絲打

小生姓絲名伐 寶寶姐有禮

伐伐

早晨！又係你

除咗個輪之外，仲有其他花生新聞

不敢當不敢當 寶寶姐言重喇

絲伐(屎忽)good奶

姐

八下環時有咩新料

可能係假

有問題 tg gp嘅owner可唔可以recover返d del咗嘅相

以後叫伐絲先

加密多啲

叫絲伐

絲伐

太遲了，個個都見到了
係咪特登

俾機會 我地私chat

有陰謀

我唔用

反正有人收

無情拒絕

明智決定

陰謀

都話啦

Meme 歌

Meme

咁都俾你揾到出處

好眼瞓，瞓先，good night

Google 大神

唔讀書 我大名係 seafood

小狼bye bye

Bye bye

腦腦晚安

1001

就

係我的

佢哋入埋嚟先

我都要瞓了

早唞

晚安腦絲

都好似幾好

距離71得返幾日,要快d有共識有咩行動
到時民陣延期又得一萬幾千出黎俾狗趕叫下口號就無謂

除咗港島遊行應該有黃圈2.0
同你講呢類國際文宣行動

last music

啱喇

last push

ig點樣可以有聲？

寶寶姐 晚安

我個ac係246289
會唔會俾人告 顛覆國家政權

原來我係359022
而家先知 不過個號碼有咩用

吹水完畢推正經嘢上黎先

西九一庭有更新
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤鈕(19)🛑已還押逾3個月 #提堂（#200229旺角 襲警:涉向警員A擲水樽及用長棍襲擊）
👤石(17) #違反保釋條件 (#1201旺角 非法集結)

8964

仲要x兩次

攬炒個會今日會唔會有消息

伐伐 我會唔會有事

記得加完該tg名

*改

唔使啦 冇事嘅

冇用

挖我出黎
難得我洗曬

咩消息

626開網上討論 對上一個po話呢個星期會有update

豬豬嚟

Pish

Pushhhh

Pishhhhh

好耐冇見

大家都瞓哂

4:14 仲未消失嘅

難得呢個鐘數已經冇晒人

都係嘅
得返我同你

你都早啲瞓啦，唔攰嘅咩

攰但係瞓唔著

放低電話，喺張床碌到瞓

唔想瞓住

再唔瞓你就夠鐘起身

我又唔使返學

仲未瞓

訓醒呢排失眠發惡夢

講嚟聽吓

唔記得喇。訓醒記得琴晚未思考完成嘅嘢 咪打落黎。可能發夢果時見到點做。

再瞓過

咁你接力

接力推po

用腦思考creative 嘅嘢+執行細節

我消失啦

咁多位巴打好似唔洗訓咁
不過都好多謝大家幫手推po

碌左入黎
推一推先

法庭繼續要人

我瞓咗